[地獄] 無手既人點樣用升降機?

用手肘?
用利頂?

導盲犬

得一隻手既人點戴錶?

又導盲犬
比D新意好wo

搾汁機

認真答 用腳趾

咁Nick點算

點除鞋呢?

念力

行樓梯

用條俐頂

召喚大法師

好撚仆街